黃絲英文班，第二期招生開始咗啦！

想報名嘅朋友，請填寫以上嘅問卷。
絕不收費！

希望好快會見到各位啦！

abc都唔識有冇得報

留名

初中程度報唔報得

P牌冇得推Po

用呢個推

第一期學生留名 呢到啲阿sir miss 都好好人

對象係邊一類人? 中學生?

其實好似初中程度學生都有。我諗你照可以參與架

push

你睇個google form啦。

咩人都得 只要你有想改善英文嘅決心就得

係啊 我哋唔收錢 但係會要大家捐錢俾黃色基金/機構

我哋會有唔同focus groups 俾你去學返啲grammar 或者讀音之類嘅基本嘢 我哋仲有24小時嘅網上English Practice Corner 俾大家問嘢或者練習 導師好有心的 所以就算底真係好差 只要你有心 你都可以參加

補充下 係捐港幣$20俾612人道支援基金～

可以 當然可以 有心就可以❤️

別怕，上得個平台你幾個月應該都學到啲野。
如果乜都唔識，咁就要打根基，即係初頭一定好吃力，不過未來對你一定有幫助。

多謝多謝 我會轉吿各位導師 希望第二期繼續見到你

任何人都可以

乖。好學生

sorry想問下點解個form需要登入google ac嘅

我建議你開個condom account報
TG 會係首要聯絡方法。

我冇Collect Email
唔識調較

上期報咗
但無收到通知

開左班就每星期係discord上堂？

我會 只係之前未遇過填form要登入 第一次見

我都唔知英文咩水平 dse 岩岩好攞3，依加應該好左啲。同埋洗唔洗開cam?

報咗肯定有得上？

千祈唔好自爆呀

報返成績都會有助我哋安排到時畀你
如果你覺得只係寫嘢讀嘢比較有困難但係基本嘅交流都唔錯嘅話，我都可以建議你當intermediate。
黃絲英文班係嚴禁自爆，所以開cam唔會發生既。

Miss 左你記得講 無quota的

如人數許可，導師又應付到，照道理你都可以上

巴打，我捐612個到唔係20
Ok ma?

咁應該你冇Check

第一期舊生想繼續報都係用呢個表？第二期都係教返第一期嘅內容定係會有新嘢俾舊生繼續上？

第一期自動續
千祈唔好再填

唔會重覆
第一期同第二期 Join咗之後同一進度
我哋課程係循環線嚟
第二期嘅學生去到最尾 會Loop返去第一期嘅堂

報咗

200 都ok
2000都ok
20000我代表一眾導師多謝你

有冇得做教嗰個? 呢排冇乜野做可以用英文同大家吹下水當練conversational English. 自問speaking差唔多native level.

OK, fill in the form

留明學野

可以開定假 email 上堂係google meet/teams 都要你用假email

可唔可以用返同一個學號報
今次唔會miss

想走出香港

支持

其實張FORM最好分清楚程度
例如
會考FAIL
會考剛合格
會考有C或以上
定係小學程度
就咁初中級大家未必易尚掌握
教既都未必咁易分開處理

多謝你既意見，我地一開始同學生交流既時候已經發現程度同佢哋報上既級別都會有差異。

其實都係分左入去一組之後再同導師磋商咁都會有。

講到尾，入左黎先，你叻啲既咪一齊幫導師手同其他手足練習，程度未到既又可以同大家學下野

報咗了

Push

推

報咗多謝您樓主

上堂形式係點？

報左

報返先 第一期miss左email

一早報咗啦！期待英文講到blabla聲

TG

我真係好想報

我真係好想抽到我

可以

見到有人問形式 我就好簡單咁講吓

主線係每一個星期都有一條video lecture 俾大家睇
同埋有一個四至六人小組嘅tutorial 俾大家練習實踐吓關於嗰個星期個課題嘅會話練習

之後有唔同種類嘅focus groups 包括academic and business english, grammar, pronunciation, phonetics 等等俾大家報名參加

仲有vocab classes 同埋fun classes 例如講吓足球講吓時裝 都係大家想報名參加就得

同埋會有24小時嘅English Practice Corner 俾大家 想練習多啲講 或者討論一啲學英文嘅問題 都可以

我哋絕對唔容許人自爆 所以課堂都唔會見真人 亦唔會要求你開鏡頭 絕對安全

睇置頂

報，冇條件限制

冇爆quota的話，應該報咗就有得上

好想可以抽中我

如無意外應該都唔會爆quota

Why

純粹估應該唔會

認真有2以上有能力嘅唔好霸住d位好過

一直有留意

各有所需，我地有課程係畀啲進階既同學。所以你咩程度，我地就會按情況幫你。
大家都係義務，都係手足，學既又係，教既又係。
唔需要話邊個霸住d位，你報左會上堂，我地就已經okay。

唔使幫我哋決定 Thanks

有無限年紀

無呀。老少佳宜
不過絕大多數最少係中學畢業既年紀

不過我地唔會問，所以唔會好清楚。

想問下幾時開班？
同埋會話個度係點練？

利申：想考ielts但唔知點入手好

想考ielts加一

睇完兩位嘅回覆
明嘅 唔阻當我冇講過

巴打想問下揀時間果到有冇得彈性d？如果揀完果日 但係咁岩之後有事發生 果日唔得咁點算？

填咗表 希望到時見到大家

如果份form 揀錯程度有冇得中途轉

初級班幾時會開班

多謝手足咁有心

Tutor lm

點先夠資格幫手做tutor?

想幫手義教有咩要做

ｇｏｏｇｌｅ ｆｏｒｍ

如果嗰一嗰星期上唔到既話，可以同返你跟開嘅導師講，我地會盡力搵另一班俾你補課。

幾廿歲人想進修下得唔得架去外國餐牌都唔識睇

初 同 中級點定義
會話特別弱點揀好

報左名先
唔好再左諗右諗

初、中級都係主線需要ja
你覺得自己英語會話係咩程度就揀咩程度

唔使諗自己能力得唔得，想報就報，無論係英文好差要打返底定係想學essay啲academic English都可以報

你覺得自己做到就得

想問下報左名幾時會有通知？

但會match到同樣填初級嘅groupmate

想問下大約為期幾耐

Tutor都係義務幫手，俾啲耐心等等

每一期大概係3個月

會唔會有類似考試嘅嘢俾學生測返學過嘅嘢

你有需求既我地導師都會盡量配合！

開Google form個個可以揀要唔要人登入email先可以填
但開Google form條友唔會收到你email既資料利申開過

好主意但資源有限，組織考試要考慮成個課程點組織，又要分類每個學生， 大家都係義務幫手又唔係個個做教育行業我地做唔到教育局

結論都係睇自己造化，有心學自然會把握每個機會學習，無心學唔肯堅持揾英女皇教都無用

LM

明白多謝你地咁有心搞英文班
純粹係問下睇會唔會有呢啲考試 因為如果真係有嘅話都要可能接近sem尾先可以考到依家知道咗無就ok了

會有機會一齊做ielts既paper

早幾日報咗，想問下到時係email定telegram通知？唔想miss咗

報唔切留名等下期

點解報唔切？

做緊啦 快啲報名入嚟

幫推

導師們都好有心

幾時會有email

想問吓如果我捐以上依個page,ok嗎？thx

會tg通知你

所有人
捐合理嘅Alternative係OK嘅
只要係黃營都接受

想問各位交代返
我哋班嘅Admin轉咗人
我冇咗Admin嘅Function

新Admin嘅意見係暫停收生人數
暫時係 120人 暫時停止接收新問卷
如果係截止前冇填到嘅同學
要等新Admin公佈招生詳情

我miss左
請問幾時會再有？

請等待下一階段公佈
暫時未有時間表

19號交form嘅係咪都已經冇得上

報唔切...

一樣19 號交 冇人搵過我

見到個post既時間已經截左

幾時截止的，早兩日報名未有回覆唔知係咪miss咗

期待新一班，我想報

俾唔到一個確實既答案你
但應該係有你份既

請俾少少時間admin
大家都係義務性質，要整理晒一百幾十個報名既學生需要少少時間

因為人事調動關係，會需要多少少時間接手

辛苦哂

請問幾時截止？？

人手有限，已經截左止

+1

報咗 未有通知
admin 如果通知晒 可以喺度講聲？thanks

我又miss咗

期待新一班！
Miss咗小學程度想進步吓

班tutor 堅勁
而家晚晚得閒就學下英文
多謝英國巴打

利伸：第一期學生

報左但一直收唔到通知 係咪無機會了？

唔好多謝我
做得不足
想同：所有想上但冇得上嘅手足 講聲
對唔住

多謝你哋就真，希望下次開班會報得切

雖然而家轉咗手由其他導師負責處理行政
但始終呢個Post係我開嘅 個班亦係我發起
我都做咗疑似發言人有一段時間
我覺得我都有責任同各位手足交代一聲

前幾日我同其他導師討論往後發展
發覺到我同其他導師喺行政上有重大嘅意見分歧
我了解到 大部份導師都同我持相反意見
基於尊重大部份導師嘅意見
再三考慮後 我認為我唔再適合去策劃呢個英文班嘅行政
所以我退咗落嚟 唔再做Admin 亦將所有行政職務全數安全地轉手
逢親有多過一個人嘅地方就有唔同嘅意見
我覺得係冇對錯嘅 純粹係意見上有分歧

我自己短時間內都唔會開班教書
但其他運作行政 全部如常
希望各位入咗去嘅手足 會繼續踴躍參與
如果有其他導師問我意見 我都會樂意協助資詢吓

喺度
我想同各位 想報 但 報唔到名 嘅手足講聲對唔住
希望將來有機會同各位再分享嘅英文心得

多謝辛苦晒

多謝晒你地btw係咪入得既都通知哂啦

唔好意思，想問下會唔會再開班？
想報名

想報名
大家程度唔同點算？

如果再開班, 一定會開post

今期已經截左止喇。

不過大致上有分初班中班, 你自己可以根據你既成績/平時講野閱讀既表現黎評估你應該上咩班。

點解報左冇通知

報左無通知可以點做

請等消息。

想問依家仲有無得報？
請問係幾時開始？

有報名嘅請留意：

早一次開嗰條問卷有一欄係問你哋 Telegram ID，其實我哋應該問 Telegram Username（用戶名），但係唔想你打 Screen name（顯示名）。

有 18 位同學相信你喺 userinfobot 嗰度搵到自己個數字 ID，填咗落去。我哋本意唔係想問你嗰個，不過我哋用嘅字眼錯咗，對唔住！我哋得個數字 ID 嘅而家搵唔到你... 請你用下面張表提供返用戶名。（今次有截圖講明問緊你邊樣...）

為咗公平起見，請原本有註冊到第二學期嘅同學先好填表，我哋會對返你個 ID。唔好意思，麻煩囇大家！

其他報咗名嘅同學，今個星期內會有通知分班。多謝各位留意！

仲有冇機會join啊？

想問下我係上次個期報咗名，但係太遲confirm，所以話會放我落phase2，但係宜家都未有消息想問下我仲有冇機？

啱啱收到tg通知

分班試一定要留全名?

分班試求其填個名落去就得㗎喇!

有分班試呢回事？又幾好咁

U grad 得22 分

而家先睇到呢個post，遲咗添

雖然唔知咩事 所以都唔評論

但你都教得好好 辛苦你 非常感激你做搞手！！

Year4
Eng P.6-F.1
有冇得救
想ENG有4
Ielts 6.5 TT 可以點做

學嘢提升自己，講完

想問仲有冇得報？

要等下期啦

仲有冇機會報啊
有fd 想join

遲左睇...
好想災...

仲有冇得報?

報左但係轉左tg id可以點

如果通知曬嘅可唔可以係度講聲暫時仲未收到通知怕miss咗我

有心就join得

仲有無得報

係咪截左啦?

留名報下期

收到tg要做test ,但條link 入唔到

留名等下一期！

個link咁啱死咗～你而家check番

係咪仲有學生未通知曬？

幾時有下期？覺得自已英文廢到扑街

轉咗TG唔該你都填呢張form，喺第一欄填你原本嘅TG，唔該!

想幫手義教嘅手足唔該填呢份form，我哋會先喺Telegram搵你，然後邀請你加入我哋團隊：

hi dp
想同你講聲：我一直都好鍾意上你堂
希望將來有機會再跟你學野

巴打想問你地第二期係咪未開始上堂

都話我係Dr Strange囉
多謝你 我都好掛住大家

證明佢冇上堂
btw 我都好鍾意聽DS 講書

巴打你真心咗咋好似係

想問仲有無得報想改善下英文oral

Lm下次！

留名等下次學英文

我都想留名等下次

學生幫推

留名等下次

我報咗 但係收唔到任何通知...

（如果記得嘅話）請問你第一次填form係咪telegram ID 嗰欄填咗一堆數字？嗰幾位手足我哋通知唔到，麻煩你補返啲資料…

啱啱填番 thanks!

我都完全收唔到 但係我唔係填數字巴打介唔介意follow下睇下咩事

等開學

OK 會幫你跟！
可唔可以喺樓上嗰份表新加嗰欄「補充資料」嗰度填你個連登名，等我喺 TG 度同你詳細傾？（易過連登啦…）

好啊 唔該曬巴打 辛苦曬

幾時再開班

留名等再開班

之前報咗名但係無消息

From above
（如果記得嘅話）請問你第一次填form係咪telegram ID 嗰欄填咗一堆數字？嗰幾位手足我哋通知唔到，麻煩你補返啲資料…

而家先見到仲有冇得報

報咗名又有做到分班試嘅手足，我哋 send 咗 email 邀請你哋加入㗎喇，請你 check check。如果冇嘅喺 TG 度搵返本來聯絡你嗰位導師問吓，唔該！

其他有興趣想加入嘅手足，我預計一月中左右會再開始第三學期嘅登記註冊。

依家先見到
等新班

想學英文留名

借個位宣傳下
我哋係幫中學手足做義補

可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

等第三期

等第3期

係咪完咗第2 期？

LM 急需要學好英文

留名等第三期